「反送中」旗幟. 連登某post見到

星期日遊行用呢張？

push

from 花生魔人

pish